Price.com 訂咗口罩嘅入嚟

有冇師兄喺呢間訂咗口罩？
收到未
諗住聯絡賣家先發現嗰電話4字頭 好似中伏

BFE

我都買左，未有

留咗msg比佢，等覆

留名跟進

lm

我都買左⋯⋯

留名
我都買咗
係咪呃人

留名 等佢救命

訂咗 而家手頭上得返假貨
希望佢唔係假

下世小心啲

買左未有覆留名

終於有人覆😭😭希望買到

都叫有玻田

都叫有覆

出唔到貨又唔回水 就告鳩佢

shit我都訂左

長駐呢個post

抗疫保命
推翻暴政

屌 比哂錢架喎 無貨？

好緊張

出唔到貨死人都要佢退錢啦。其實應該出到貨先收錢囉

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

話10號前出 10號唔出打算退錢

一於咁話。希望佢唔會走數

留名，我都買咗，打電話冇人聽

做香港人真係好可悲
第三世界都不如

其實個盒有寫PEF

Lm

LM

巴打點搵佢

個app入面搵間鋪頭再message佢

話2月10日前寄出
希望係真

我都訂左

電話係有4字頭

唔通 佢話OFF左機

到三四月先比到貨都無用啦

推

我響metro mall買
都係未送

+1

PIN THIS
簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

睇返間野得二星
其實信唔信得過

wts問過 都係呢個回覆
話source緊其他貨
準備長駐於此

叫做試下。會認數幫手追數掛

我都買左...成家得返好少個

已出貨

中伏揮手區

買野唔出貨
你驚有事？？？

留名等出貨

要俾錢先再等貨到先寄，又唔係大舖，我而家都唔敢買

有！岩岩收倒sms話已出貨！
不過我係買呢個網既另一款！
（印象中有兩款賣嘛）

驚驚地 睇返間舖啲comment好差
不過啲人唔係話佢唔送貨
而係話買左佢啲電器淘寶貨扮貴貨

同埋睇返原來佢話2月5日先寄

留名
我都買左

留名

好正常

下一步就係廠商臨時加價 ....

無果款口罩

屌啊？！冇貨是但搵垃圾頂住都得？我記得佢加到98蚊喎第二round貨

推見佢兩round貨成二千盒應該好多人中伏

大家會唔會退款 定繼續等？

我都買左98 盒果round , status 係等待運送。唔知係點，我都pm 店主先，push

屌我都係98蚊果round, 又要揾錢又揾唔到sources , 其他online shop都好快盡力揾到

唔出街，在家做帶氧運動洗肺。
邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

第一ROUND係收到貨架？

我唔想開苦主group

係咪退單即時退款？睇佢搵唔到貨既機會大d

Hold起咗定遲發

個個網購都遲發㗎啦

睇落似係想話無貨乘機攞次貨出黎

打定輸數都得
唔好旨意間野

未必嘅。。。
你訂過口罩就知咩料

根本十個有九個都未知幾時有
班日本仔超賣

要改

剛收到
知唔知佢話果隻anb 口罩係防唔防到

應該差唔多，btw係咪覆自己電話+ok?

應該係
我響wtsapp收到
見佢話覆
ok
就得

點解我係email

有冇人訂左kf94 又係冇貨要換呢隻anb lab?

想問有沒有人知呢種anb lab口罩真有用定假？

Push

我都想問
個包裝盒勁流咁

四月高峰期丫傻仔

大家係咪俾晒錢？ 我之前payme左個賣家

比左好耐喇 既邊間？

幫你PUSH

我都買左 留名

都係all you can buy呢間，一直都無完消息

我未收到email, 有咩途徑揾到all you can buy

我係買Mediflex 外科手術口罩[50個裝] .有無爸絲買既收到sms 或email話會送貨?

佢WHATAPP咁答我..
口罩供應比supplier hold起左無發貨比我地， 我地source緊啲其他貨， 如成功會發email問你地要唔要， 如果想取消單請提供單號🙏

唉...咁等吓佢睇吓佢搵d乜貨先

我留左msg , 睇下佢點覆

再唔封關 月月都係高峰期 乜罩都無用

有無人響呢間買咗消毒濕紙巾收咗貨 ？

希望會搵到貨 最驚係無罩又走數唔退錢

仲要無交帶呢下先死.新年前買去到今日都無消息

hold貨要遲出貨甚至無貨我明既, 但點解唔主動聯絡客人? 直到我地問佢先講比人hold貨會轉款, 轉咩款又未定, 而家一罩難求佢點樣搵返咁大量去轉? 我申請左退款喇

屌 個回覆咁多日都冇變 我都係退錢穩陣

出貨未,得返十幾隻,仆街

出咗順豐單號，但順豐未開始送貨

你買邊隻？

Hyguard 粉紅色盒個款

mediflex 個間咁無交帶我都係退錢算..
有冇巴絲一齊退

send左資料去退 但未覆

我等多兩日先

我個人覺得 其他代購網係呢個幾星期都揾到少量貨番黎pp3客 但呢間就咩聲氣都冇 信唔過

我問左ANB LAB
佢地話係佢地公司既包裝來

我都係 今朝問佢仲未覆

我都買咗2盒，仲要買咗兩盒消毒紙巾😭😭😭😭

想請問用咩理由退款？因為佢2月10先話會發貨...雖然我都1516退款，唔預佢會搵到貨源 唉。唔該晒先

佢覆得真係好慢 又無交帶

佢咁覆

好....我都退款啦

same reply

早兩日問佐佢 佢話俾廠hold起佐貨仲搵緊其他source
可以同佢地講退貨

快快手退錢俾我地好過
廢事買佐假野係屋企唔知做乜

我都訂左
年初一訂 話7日內放貨但都未收到

佢出貨未屋企得返幾日用

話今個星期初出貨……
但仲未有聲氣

係等到冇出街攬炒

凍過水

我訂左消毒紙巾同埋口罩
我琴日問佢
佢答我好就冇貨仲搵緊其他貨源代替
已消毒紙巾就話今個星期發到貨

我諗住睇埋啲消毒紙巾點樣先再決定退唔退口罩嘅錢

Lm 買左6盒

收到cs@price.com.hk 回覆

親愛的客戶,

的支持！

交易編號: XXX

由於澳洲政府於1月23日晚上宣佈暫停所有口罩輸出到國外其他地區，故有關閣下早前經商户: All You Can Buy 購買的Mediflex 外科手術口罩[50個裝] 將未能為閣下提供有關產品。

商户: All You Can Buy 向我們承諾將於今天起三天內透過電郵與受影響的客人聯絡，並提供另一款口罩給客人自行決定是否願意更換有關產品 或 為訂單申請退款。

請閣下在收到商戶電郵後，填寫有關訂單資料並直接回覆商户。

抱歉是次為閣下帶來不便，我司承諾就上述問題於將來作出改善。

如有任何查詢，歡迎與我們客戶服務部聯絡。

謝謝
Price團隊敬上

唔該師兄
定allyoucanbuy?

最新回覆
口罩供應比supplier hold起左無發貨比我地， 我都要地source唔到其他貨比到大家， 唔好意思大家， 我真係好比心機都搵唔到現貨比大家， 所有單會取消， 退返比大家， 唔好意思， 由於單太多， 要一一咁click入去取消， 估計要到明天先會搞

Oh no .......

All you can buy ?

佢email你定咩

係呀

Whatsapp問 佢咁覆

metro mall肯覆未

Metro Mall岩岩出左貨啦
不過我原本係訂BioSafe
佢話冇貨 要轉anb lab比我

* 此乃自動化系統發出之電郵，請勿回覆。
親愛的客戶：
以下產品的商戶已經安排了送貨，預計未來數天內您將會收到，特此通知。

交易編號：xxxxx
產品名稱：BioSafe 專業級3層醫療用口罩[隨機顏色]
數量：xxxx
送貨日期：2020-02-05 10:48:57
送件公司：順豐快遞
送件編號：xxxxxxx
感謝您對香港格價網 的支持！

屌啦星，佢冇應我

係咪都係Whatsapp 同佢講退款？

同樣係Metro mall訂左hyguard，2月1號已經有順豐code比我，但個code係查唔到野即係未發貨

佢都有比code我，都係check唔到野姐係點

屌應該係佢根本未俾貨順豐

Update返先：尋晚順豐出咗貨了

岩岩收到貨

佢話所有單都會取消，咁應該唔講都會退？

你個code係一路都check到?

個tracking number 佢禮拜六已經send咗黎
但一直online check住個number
順豐都話未有件
到尋日終於見到開始收件 然後今日收到件了

我都係星期六收到code，但到而家都係「抱歉！暫未查到此運單」

我尋日朝早都仲係咁
直至晏就終於有啲回音
打去佢公司問下？

佢電話號碼應該已經廢左

係好撚燥,我得返幾日量ja屌

咁都有人信，白痴

又係先俾錢？後收貨？

好彩唔係呃錢騙局

latest reply😩😩😩

親愛的客戶,

的支持！

有關閣下早前訂購的 (Mediflex 外科手術口罩[50個裝])，我們收到商戶通知，指因澳洲政府於近日實施口罩用品不得出口到其他海外國家的措施，導致未能提供有關貨品予閣下。

早前商戶亦嘗試從其他途徑訂購了另一款口罩，望以該批次的口罩取代早前所售賣的口罩，但商戶收到有關口罩並進行有關檢測後，發現該批口罩非常薄及質素極差。因此，決定燒毁該批有問題的口罩以免流出市場。

我司將為閣下的訂單安排取消及退款，款項將於 14-21 個工作天內全數退回予您原有的支付方式內。

抱歉是次商戶未能為閣下提供有關口罩產品，請接受我司為閣下帶來不便深切的致歉。

如有任何查詢，請隨時聯絡我們，謝謝。

Price團隊敬上

香港多傻仔

唔係現貨交易都好信

咁等退款

今日收到退錢了

Metro mall 完全唔覆 係咪俾人呃左

下我琴日送左黎我屋企喇喎

係咪泰國口罩？
我過年前訂

係呀～我年初二訂，泰國個隻

Thx, 咁我再等多幾日

你係咪冇聽電話，順豐職員到你留下會打比你，上次佢用5字頭電話

佢仲係寫 「等待運送」

有冇巴打買係All you can buy 買Mediflex FlexiWipe 消毒酒精濕紙巾
又話2月1日出貨 依加都未出貨 搞咩 有冇人知

呢間垃圾 等退錢

Metro mall 等足一星期冇聲氣苦主揮手

我都係METRO MALL，本身係27/1訂左HYGUAD粉紅色盒果隻，佢31/1 同我講無晒貨，轉V-GUARD又係粉紅色盒比我，已經即刻覆左佢OK
屌你，2/2 又SEND EMAIL黎話"你好，非常抱歉，由於日前，我司部分Y-GUARD口罩被盜，現在我們提供另一款口罩作選擇，功能方面相約，客戶無需補差價換款，請參閱以下ANB LAB口罩詳情： "
我都即刻覆左佢OK!!!!!! 5/2 收到話已安排送貨通知 ，有埋順豐快遞送件編號，點知一路都CHECK唔到個CODE，今日打上去順豐問話，未收到任何資料，叫我問返個寄件人個CODE有冇錯

係咪27/1果個限時購?
乜通知都收唔到

一樣係冇聲氣，PM 佢又唔覆，問price 果邊佢地話本週內應該會發到貨

今日都星期五啦屌

你等下，我31/1 收到個TRACKING 去到今日都係無聲氣
同你訂同一款，但冇收過EMAIL 話冇貨

係, 不過有收到EMAIL 等等...

呢間METRO MALL係HKTVMALL 都有賣, 又有人已經收到貨, 應該唔會呃人吧

你地訂左幾多盒.....我訂自用3盒都搞左成個星期都未發貨~

20盒..幫全公司訂

3盒
應該關呢單事

她指出，未有發現倉庫門窗被撬等狀況，倉庫亦沒有安裝閉路電視。被問及偷口罩會否是「自己人」所為，羅小姐稱「唔想去估呢樣嘢」，故報警讓警方調查。她說，該批口罩全數為顧客預訂，現時正四出張羅其他貨源補貨，亦希望賊人偷走口罩後不要炒賣，留給真正有需要的人。

做倉唔裝CCTV你地信唔信

v-guard

我都係3盒, 但我分左兩張訂, 其中3盒已經到手, 但仲有3盒有順豐CODE未有狀態, 應該係未交貨比順豐

今日再check咪又係一鳩樣,都係未比貨順豐
有定冇都講句啦屌,拎返筆錢食炒價都要,得返十令隻

買四盒 送到黎得三盒

屌啦星METRO MALL
賣得果500盒都咁樣,起碼覆下email啦,個電話仲係假

Metro mall 買今日終於收貨

幾時開始有順豐code?

31/1

成個星期先送到黎

感謝上天，順豐個code終於有野睇

岩岩有野睇？
你幾時有code?

27/1訂，2月1日半夜2點收到code

哇屌，7日先比貨順豐

終於收到email ....

尊敬的客戶，

你好，我們是 商戶Metro Mall , 多謝購買MCMASK口罩，非常抱歉，因為供應商未能提供MCMASK口罩，現在我們提供另一款口罩作選擇，請參考以下鏈接：

如換款： 請回复訂單之電話作識別，並回复：OK

如不換款，請回复訂單之電話作識別，並回复：REFUND

如確認更換，我們將於下週初寄出，由於訂單眾多，我們未必可以及時回复客戶疑問，如未能在下週一或之前回复，我們將視為REFUND，並盡快安排退款，謝謝

我未買咗 未收貨

上SF個網睇 未有呢張單

我都係
早幾日收到email 話出貨，但都依家都未見張單

退錢係要email 佢？

Metro mall 口罩終於到手

巴打 d貨你幾點收到?

2月4有code仲未有消息

等左幾日?

我都係

我決定退錢算，見評分好差

27/1落單，1/2有順豐code

ALL YOU CAN BUY refund 左

2月4有code,依家仲係睇唔到野係正常?

Same

diu, 我1/27比錢. 之後叫我換款, 而家都仲未寄!!!!

仲未收到錢

屌，metro mall冇貨refund要貨唔要錢呀屌

Me2 唔應機

All you can buy= 偽黃 食人血饅頭嘅

尊敬的客戶，

鑑於泰國近期禁止口罩出口，導致我們未能提供足夠的口罩給你們，所以我們取消你全部或者部分訂單，對於此等措舉，我們也是實屬無奈，希望見諒，你的訂單我們將會自動取消，安排退回，敬請知悉 ，謝謝拖撚左我咁耐先話無, 有冇人知可以點投訴?

你收到貨未？
我收到件貨個牌子唔同買果陣

屌 訂咗mediflex wipes
送到嚟變咗橙色嘅唔知咩撚嘢wipe

已收到payme 退款

要貨

有錢退算係咁了

唔想出邊食炒價

點解我仲未收到，你用payme俾錢？

係 ， 佢話跟你付款方式退

我未睇到件貨 叫人幫我收貨